日月日月Dumb and Dumber

MoonSun

文星伊正

Dumb Dumb Dumb Dumb Dumb Dumb Dumb Dumb

友情幫推

日月

有冇更多

樓主分唔分到邊個打邊個

分唔倒你同智障

補圖

Ching好funny😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

容仙❤️

咩事

唔❤️得架咩

驚你

好𠃊正

點解驚我

日月好正